返工定拍拖辛苦d

a0毒撚上

拍拖

兩樣都冇最辛苦

做人最辛苦

拍拖你屌人 返工比人屌

我要屌屌屌屌屌撚到你反西 你冇撚得話唔制